親愛的 我還想説愛你

可惜你已走進別人風景

點呀柒頭